植物台 | 五大訴求 缺一不可

種植物有益身心

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

大家跟我一齊嗌新口號

有棵多肉植物開左花

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

有冇人種野呀

有